如果自我中心係一種性格 咁我一定係女朋友中心

但冇女朋友

aggah

句野好港女語錄

aggjal

冇人理 好柒

見冇人理你應下你啦

就咁睇你句野都知你點解冇女朋友啦柒頭

點解

可憐下你

可憐埋自己

ching等有女朋友個陣先諗依啲嘢啦

真

有就唔使諗

真你老母

Push

誠意推介 機會難逢，請勿錯過。